分左手一排後 自信左開心咗

最初我都喊死
後來兩個月後發現自己
又自信開心 有目標左

（轉自內容農場）
這項發表在 Journal of Personal Relationships 的研究調查 92 名最近剛經歷分手的在學學生。

第一項有趣的發現是，每個受測者都列出分手後人生正向的改變，平均約有 5 個正向的轉變。

有些分手後正向改變的例子包括覺得更有自信、獨立或與家人和朋友更親密。

或許很難想像在經歷這麼痛苦的分手後你會變得更快樂，但這是真的。放手把讓不屬於你的愛情離開，才能遠離傷痛，然後從中學習些什麼。放手讓曾經打擊我們的人事物離開後，變得更堅強。

真絲？

我真係好辛苦 當初
溝通唔到既人遲早都係散
唔解決溝通問題 /嘈交多番逃避
唔代表ok 只係我係度忍耐忍耐再忍耐

絲 梗係絲
巴打應該難放開啲 比起女仔

難得既正能量樣post
#非曲

自信咗 冇
開心咗 有

主要都係spread +能量

前日散左 完全唔知點走出傷痛
無時無刻都諗翻我同佢d野 晚晚訓覺都流幾滴馬尿
以後真係怕撚左拍拖

開心左已經證明分得好

先幾日 就儘量比自己發洩下
你呢啲係新鮮滾熱辣傷口
我果陣頭一個月都sad緊
始終無左個親密無間既人

真係自信左加開心左
不過個人負面左 難信人

多謝哂你D正能量，提醒起我自己想分下都冇得分

好撚心痛啊屌

要快啲走出情傷
最初一定要發洩晒 盡情地
可以避免慢慢以後陣痛感覺

我一分手狂睇啲情傷雞精書

click入去睇成篇文 巴打
我copy啲俾你睇

Maya Angelou 曾說：

一定要有足夠的勇氣再去相信愛，而且要一再相信。

當我們走出心碎、不好的戀愛、可怕的分手後，會感受到兩種截然不同的世界。我們已經知道愛可以多美好，也有多輕易變得遙不可及。

有無介紹

我睇愛情心理 想知點解分手咁撚心痛
《如果，愛能不寂寞》呢啲

但最初我上網睇文章治療先
google '分手' 已經大把
鄺俊宇啲mk文都好幫手認真

所以話 分手只係一個逗號

me too
分左手個人冇咁毒

毒撚咪留負評
你對人生悲觀唔關我事
乜嘢都諗到咁負面
我開個post鼓勵分手者振作又以為我針對你
毒撚啲性格真係好乞人憎
平日又自私猛咁講自己 唔撚識雙向溝通
回應朋友
屌

我都係

好難忘記，亦有好多無謂既比較出左黎
亦多左好多猜疑

試 同 學多左新野 識多左朋友 但仲未識到新女朋友

拍左拖就真係自信左開心左喇